政府可以放煙花，但又叫我地環保

？